袁國勇道歉未？

之前講到好嚴重咁

今日又回落晒啦喎

你煩夠未